Solomon Yue: 點解份制裁名單葉劉排名咁後？

我想佢排高d

有無咁憎佢

仲住公屋俾人睇唔起啦快啲投身警察啦

追擊葉劉

咬住姐姐唔放

cls
好撚正 屌

姐姐

葉劉準備喺大灣區買定樓啦

葉劉狙擊手

可能有人send咗啲葉劉幫起機圖，大波圖俾佢

個樣特別衰無計

好正，大家快d幫手retweet同留言講下有咩人要加！大推全隊警隊！！

屌 why my most favourite person birdfinger ip

自從俾麒麟撞完都冇運行 特首又選唔到 又俾美國狙

妹妹 你上 姐姐殿後

追撃

呢D係愛呀

又係時候好戲重溫

求解
咩係birdfinger

Solomon Yue點解咁憎葉劉

撞到應一應

孽瘤追擊手

但頭號應該係林大總統先啱呀

所羅門真係跟得貼過連登仔

我睇親都笑到傻

Post張麒麟gif 上去俾solomon睇實開心死佢

Solomon真係堅正!!
又有智慧

係咪俾姐姐話完唔知係咪真係有個咁嘅人之後變咗方丈

林鄭 葉瘤 鄭若華 李加超 奴偉聰

因為佢表哂忠都仲上唔到位冇作為

剋夫命係咁上下
好想佢搵到第二春

因為前面果班仆街過葉劉

Good idea

佢同葉劉咩事咁大仇口？

Most favourite person

佢睇上左姐姐了

佢同孽瘤係世仇？

排名不分先後既英文係咩?

respectively?

百看不厭

屌你擺明私怨

所羅門真係好正 Solomon I love you
Share and like the tweet sin

Cls

睇幾多次都覺得喺有心撞

佢同姐姐有火花

啱啱喺大圍發生，防暴警察強行除記者面罩及打市民，請廣傳
防暴除記者豬嘴！！！

想問..有冇周融同低智森??!!
哩d仆街咪以為而家唔出聲就冇事...
千祈唔好放過哩兩條仆街~!
絕對須要殺一警百....
以後都冇得奶得咁囂張...
咁樣民意先會再一步喺我哋嗰邊...
因為真相絕對越辨越明

公開打情罵俏

笑撚死不自覺睇咗十幾廿次

笑到噴水

Birdfinger zip

未分類有低智森 周融搵唔到

好白痴 我住佢地宿舍附近 日日搞9佢地

呢個都好正

真心嬲豬 比葉劉串 連蝦兵蟹將都夠串 唔嬲就假

sir this way

Birdfinger

不用分得那麼細
出賣港人都要制裁

美國都興狙擊

想知點解叫birdfinger

佢好話講過葉劉作為行會成員
冇理由冇參與...
唔記得係話冇參與送中條例定警方部署
總之就係話佢一定知情

係邊到有得睇，有冇link

肯定係嚇撚親佢

根本行會所有人都有參予

Thank you

又學多個英文字

私怨

Solomon: 當日邊個撞佢同我企出黎 重重有賞

Tvb結局通常鬥氣冤家會一齊

妹妹：點解唔揀我

所羅門: 唔緊要, 兩女共侍一夫, 一定會有妹妹份

🖕🏼咁解

因為香港太多賣港賊、狗官、賤人

因為要葉劉葡萄吓囉! 出盡力做衰人都俾人無視.

跪求知道點加嘅巴絲幫手加翻周融上去.. 我揾唔翻個xls T__T
點會係未分類~!
民間組織領䄂..自雨傘以嚟利用其專業及影響力多次抹黑活動及參與者...積極打壓人權自由及社會普世價值及原則

槍打出頭島...做大台呀嗱..
唔係冇成本㗎~!

佢好正
就黎要推成個警隊，五大紀律部隊處長，啲校長，議員，知名人士

我見本身post嘅話係未完成嘅，即係可以繼續加。
加油

笑撚死我
今次葉劉真係仆街了

推

點解咁叫佢既？

咬實咗佢

美國護照

俾俞生睇到咁高，今次孽瘤真係玩撚完嚕

睇番個名單，睇嚟寫果個都幾憎民建聯，上至主席下至社區主任都無一倖免。不過好多保皇黨嘅立法會議員都未有份，我希望佢睇到之後會加番

大家如果稱呼佢，請用

NCM Yue

source: 12sep2019 佢Tweet

所羅門惡夢

我記得佢岩岩提起葉劉好樣衰時
有勁多人係條tweet下面怒貼葉劉J圖